★澳門 賀一誠：「派錢」這措施多年來行之有效 不會有太大改變

被問到香港修例風波對澳門的影響，他這樣回應。

賀一誠稱：「風波終會停止，再大的颱風都會過去。我們的導遊業、很多的行業都受到有關的影響，但我們要先做好內需工作，我們自己與其他(大灣區)九個城市合作的工作，不會因為某一事件而拖慢，這個我們會加快。」

至於上任後會否「派錢」，他說這措施多年來行之有效，對基層有幫忙，相信不會有太大改變。

真坦白

香港風頭火勢
除非想玩火 如果唔係點會改

很想要

咁柒頭波幾時跟淋奠一齊化灰

廢到仆街 淨係識送錢上上面
出埋d 小恩小惠 當人乞衣

澳門人心甘情願做乞衣呢

HK乜都冇

我寧願唔要 自己有手有腳
香港有綜援都養懶左好多人
最慘仲有人ask for more
同d 廢老貪民賤聯每個月個d 麵餅
垃圾旅遊巴豬仔團有咩分別

其實有派晒俾支那人

hk有一班連命都唔要嘅手足一齊爭取民主同五大訴求
咁都唔滿意？？